有無人見到陳梓維呢個名就諗起維辛迪

唉 曾經歐洲第一左翼

無

邊一年係第一左翼

上年

當年同祖亞昆雙翼齊飛
但祖亞昆宜家仲踢緊